連登開App唔同咗 多隻狗

你試下拉開左邊 click左上隻狗

中非打

開快我一分鐘

有game 玩

秒開喎，iPhone居然可以cap得切圖

因為上網load得慢我估

拎舊機開

lihkg 轉logo?

正式承認自己係連狗